分享下見過最痴線既人

以為個阿伯喺馬路中間拉車已經夠癲，
點知佢拉拉下，成個雪櫃跌咗落馬路，
唔執返就行開左，由佢放係到

利申
1.排緊隊等車，見佢行黎我嗰邊以為搵人幫手，點知直接行開左。
2.想影個阿伯，不過咁啱有車到上左車影唔到。